Pret a manger d凍飲係咪冇得自己落糖？

飲過幾次都搵唔到